[絲打入]點先可以令女仔中意自己

先唔好講有錢定冇錢
其實有冇咩方法可以吸引到一個唔熟既女仔留意自己?

做小丑

你係靚仔 佢自動就會留意
你係柒頭 做乜鳩都唔關佢事

首先要做個自己中意自己嘅人
好玄 不過做心諗下

除非你靚仔到仆街
否則你都係算吧啦

多啲但唔會太故意地出現係佢面前（比佢記得你呢個人）
等有機會講野就由做朋友開始，知道一下佢中意咩再投其所好。
最近要唔好急，一步步慢慢黎。

其實每星期都有機會同到佢講野，但係應該點問佢拎電話

呢句我以前都聽過，我明啊
但係做一個我自己中意嘅人都未必會係人地杯茶

個人覺得就直接同佢講野 冇溝通幾難有進展
你樣正常 頭髮整齊唔好油/頭皮 面部護理好都已經幾好 喺佢面前有時出現等佢對你有啲印象 加油

冇計 唔得嘅再努力都係會失敗

個樣生得型
有錢